是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

食二手飯？

...

真係陰公豬

羊咩ching 兩登開一樣嘅post

呀b屋企人生日？

唔係,係嘉聲老豆死忌

參加生日會？

未開始食

下

諗起慳錢家族食杯麵果幕

做乜返過來

又返咗嚟生滋羊

肥芝復活